你叻過我=你犯國安法

其實條紅線好簡單
中共做所有野都要成功
選舉唔可以輸 執政唔可以輸

如果有一日政府搞咩飲食業振興計劃 黃店賺得多錢過佢=犯國安法
佢就係想全香港人都做契弟
根本就係一班自卑既傻鳩想打死所有叻過佢地既人